子瑜裙子太短「只夠蓋住屁股」！邪惡視角狙擊蜜大腿 網看呆：不許這麼撩

南韓女團TWICE中子瑜長得甜美、身材高挑，雖然在隊內年紀小，卻是「最長身」，一雙長腿總會讓人看得目不轉睛，特別是近期在巡迴演唱會上，成年後的子瑜更加散發自信，而長期運動保持的身材更是展現令人羨慕的曲線美。

▲子瑜的裙子超短，再加上大長腿，裙長大概只夠剛好蓋住屁股。（圖／翻攝自微博／WithYu周子瑜中文首站）

子瑜從出道之後在身材管理方面相當認真，就算跑了一天的行程回到家也會看影片做運動，意志力讓團員很佩服。作為TWICE隊內的身材擔當，子瑜的體態自然不在話下，優越的身高為她帶來絕佳身材比例，每次舞台表演所穿的短裙都能展現一雙又長又直的美腿。

▲子瑜螞蟻腰、大長腿。（圖／翻攝自微博／WithYu周子瑜中文首站）

除了腿之外，螞蟻腰也不容忽視，子瑜近期跟著團員馬不停蹄在世界各地舉辦巡迴演唱會，其中一套黑色T恤搭配螢光粉百褶短裙的服裝讓人印象深刻，上半身略為寬鬆的衣服，下擺收進裙子，短裙腰圍部分貼合腰身，正好勾勒出她的纖腰，另一套中空裝螞蟻腰尤為明顯，被粉絲戲稱是「沒有內臟的細」。

▲子瑜裙子太短，一坐下差點曝光。（圖／翻攝自微博／WithYu周子瑜中文首站）

只是長期以來南韓女團表演時所穿的裙子長度經常讓粉絲很擔心，子瑜的螢光粉短裙也是，或許因為身高的關係，裙子穿在身上硬是比其他成員顯得短，一坐下黑色安全褲微微露出，讓粉絲看得很擔心，深怕一個不小心就走光，有粉絲以媽媽自稱大呼：「周子瑜，媽媽不許你這麼撩，這腿長我哭了。」

周=周 now
爆射。。

咪撚癲啦台粉

好想奶她的腿奶到射..

摸牙

咪煩啦

臭雞

痴線?

就黎飲杯水都有新聞架啦呢條女

又要跳淫舞，又要扮矜持。正一小蟹柳

好似你咁 是但講句野都比人屌

香港出一轉旺角尖咀大把女短過佢

你弱智? 我愚樂台高質會員其中一個

成個愚樂台得我一個高汁會員點樣之一

直接插入

蜜大腿

導兄
Bighit等等既公司開始又收練習生

對腳又唔係真係好J

以我所知好似不嬲都有招募

「周子瑜，哥哥不許你這麼撩，這腿長我哭了。」

後面發生咩事

唔太想和她做愛

子瑜

珉周post都冇個

娜璉屌打支瑜啦！

遮住個樣都唔錯

璉璉世一

台霉每日一篇

條裙太長喇

又貼呢張 咧嘴笑得係有d怪但都夠屌打後面

一般

我有無睇錯
呢個post上熱門？
仲要無過百like都係熱門？

推推推

推返啲行動post啦
不推文

娜璉率先支持eye for hk

你班仆街用不推文得唔得？睇下個熱門發生咩事？

SORRY 我會教好班細

支味濃

睇到身材擔當笑咗出聲

【教學】如何阻止垃圾post推上熱門

822中學生集會 823人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青

有冇fancam

點解twice d新聞成日都咁煩膠